(急) 如果係機場的朋友，快啲同我入黎

各位朋友， 去機場真係要冷靜， 如果去破壞機場，就會比人話。。。

冷靜冷靜冷靜。。。